一人一樣覺得份工最辛苦既野

Sales 企到仆街

要應付啲咸濕經理

做邊行？

無野做企企下俾人點

做音響俾啲有錢佬叫我地無限OT

食灰塵食英泥

真，仲有閪客

做廚房
熱都已經唔係問題
個個師傅對同一碟送要唔同既料

工時長

人工低

要扮有野做

企

設計 無限ot 無假期
永遠無得升

乜9都要follow standard

啲客成日google完就嚟challenge我哋

等收工

唔知點洗d錢好

飲食

要同 人/同事 social
冇野做 都要坐到收工
人工低 升職慢

一人一樣

不過其實幾好做, 冇乜壓力, 同事唔錯

A字膊同事

開到單都要俾上頭屌銀碼少

有個刻薄上司同鐘意篤背隻既同事。上司每分每秒都要你做野同你計到盡，明明做曬d野無野做都要扮曬有野做。就算比你抖左陣，都會要求你係其他方面補償番完全1豪子都唔會蝕比你
同事見到對方偷懶/聽到有人講上司壞話就第一時間報串，但成件事對佢無半點利益

番飲食好似番緊寫字樓咁

性格差既老屎忽

唔比收高額利士

老闆對自己好
但對其他同事衰
覺得跟住佢無咩好回報
但又鐘意這行
好矛盾

老細on9

要成日對住個濕鳩管工

利甲：地盤仔

冇女同事
dry撚到仆街

俾少少錢要求多多嘅客
控制狂老細

應付客人同上司

醫生？

早起身

無上升空間 無論係無位上定身邊有勁人 排隊未排到自己

依個年代見到d高層仲要啊姐前啊姐後最好有埋90度鞠恭 仲要每個人個standard都唔同
不過算啦 有錢😢

幫腦細執屎，仲呼呼喝喝

廚房

對住班大陸人佢地講野大聲到癲

利申: 時代廣場某名店

Pantry阿姐叫你湛水比開會啲人飲，我又唔係做姐姐 真心好難接受

搶你sale緊客既同事

要日日對住個閪上司

無野做時間好難過
私人會所餐廳parttime

同事好撚濕鳩，卸膊都無咩問題，最仆街係一次過推67樣野比你跟之餘跟漏少少又嘈之巴閉，個個都跟自己個套做，又屌鳩你唔跟佢個套跟人地個套，最白癡係執著起啲無撚聊既野
法國牌子 賣outdoor野

人事

仲有經常無理OT

巴士佬
客問題
工時問題
轉更問題